好狗呀呢個藍絲

手足唔會叫自己黃絲